成個屯門都係班拖gip垃圾大陸閪

見一個gip踢一個

鬼叫佢地國家落後, 物資短缺, 第三世界國家人民係咁架喇

屌喇星比錯負評